【輿論戰第一回合】防止父母被分化！

呢段片喺一日間已在FB, TG及Whatsapp廣傳：

而暫時搵到最原始嘅發布
就喺連登！

［致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你］

唔想幫佢做宣傳，所以內容煩請巴絲入去睇

上面個post嘅樓主留咗兩次言就失去蹤跡
留低嘅youtube片亦已刪除
但片段已於各大小藍絲群組廣泛散播
甚至已有抗爭人士嘅父母信以為真
覺得段片係我地嘅心聲
請各位幫忙澄清
呢段片絕非眾抗爭者立場！

相信呢類反宣傳行動會陸續有來
希望眾巴絲動員最大力量打呢場輿論戰！

拒絕被港共建制惡意黑化抗命！

推

push

pish

支持

連登係咪比人借刀？

出左身冷汗...
冷不防對家一支冷箭
大家唔好掉以輕心!

係咪應該由起呢位「Louis Yuen」底開始？
起底組及文宣組能否幫忙

[慎防輿論反宣傳]個條致年人父母冇愛過你片嘅完全係反宣傳

原來有巴打已經開咗
請大家去嗰邊集中討論！